有冇試過買左支spray好難按

好大好大力先按到，向住自己個頭既方向更加難出力按，噴出黎仲會有d delay，有冇清知咩事？

就黎爆！小心！

你個嘢壞咗

點爆？

有冇得整

d spray痴住左條gap
抹下個邊位

boom！咁樣爆囉

掹出黎 浸熱水

thx

D大大枝裝 spray成日未用到一平就塞左個噴頭